(勸世) 毒撚真係唔好出黎識人

頭先出黎網聚，勁多女又靚
咁我地玩真心話大冒險啦
第一回合就指中我，咁多女緊係揀大冒險啦
仆佢個街叫我返屋企

Ching屋企有無鏡

篤樓主灰 599G

唔洗睇樣都知樓豬係毒撚

ching rip

幾好笑

幾好笑+1

咁仆街